想買50吋電視

最近想買50吋電視
Budget 4000幾蚊
睇中左2部

Samsung 49" UHD Flat Smart TV RU7100 (UA49RU7100JXZK)
定
Panasonic TH-49GX600H

有無熟電視巴打可比意見

49FX800H好過49GX600H
試下搵price睇冇貨

比我會揀PANASONIC, 應該會襟用D

Pan記五年保 平機冇得輸

屌你lo母不推文